聖誕夜亂打咗一個電話出去，竟然即晚免費屌三條正女

聖誕夜，我嚮iPhone電話list亂鳩咁打左個電話出去，竟然即晚就一王三后

房錢條淫女俾撚埋，請埋我食聖誕大餐

其中兩條女仲要有仔

詳情睇呢度：

廣告？見到youtube link就冇睇

柒頭無錢使呀？

過街老鼠洗撚遮樣咩
啲人都知啦

過街老鼠係你呀？ 我每日都食緊唔同女喎

諗起都好撚爽

多人支持嘅話 好快開第二集！

想快d有下一集的話，記得訂閱！

連登仔俾人話憨鳩多得樓主唔少

On9 既係你呢d溝唔到女既鍵盤戰士

覺得過癮就記得subscribe

唔好fff咁多啦屌

你唔係諗住唔領你個柒頭樣出黎就做到youtuber?

就係 你吹撚漲？

等你10萬訂閱，都唔知幾耐先有得幫你吹撚

你把聲好撚浮誇，平日都係咁？

我聽到想打鳩你

以為同條女做場廣播劇就上到位？
咪撚咁on9啦 on9仔